食野雜雜聲會唔會提高傳染武漢肺炎機率？？

唔合埋個口 啲病毒口水一定向四方八面飛濺
食野雜雜聲真係害己害人

gd

係

點解你可以咁快

jap

雜雜雜

你班仆街有冇快撚到咁

出post前已經知會出

全部都係bot

jap雜雜 jap 雜jap雜雜雜 jap雜 jap雜雜 jap雜 jap 雜雜jap 雜jap

唔好踢爆

抵你住菲律賓

會唔會咁樣話你屋企個工人？

我就係我自己工人

食野雜雜聲 會增加俾人打既機率

好撚黑人憎

真 我第時做左香港總統 一定修例修到即場打柒佢地都係合法

食野細聲d中招機率咪降低

總統英明

Gchi

浮總